【互相提點】香港閪客行為討論

我先
貪有賠償制度，特登搞事賴皮
最後呃左張coupon